女朋友想同我分手?

其實平時佢都成日話我地唔夾 點點點 唔夾唔夾都夾左成年 大家一齊開開心心 我唔覺得有咩問題
最近佢又話點解我同佢冇咩野傾 佢又想懶落去係我地唔夾搞成咁
大佬呀我地日日都見 起碼見5-6個鐘 我女朋友份人又唔鐘意同人解釋野 咁總有一日會講曬d話題架
然後佢就話想試下同第二個人一齊因爲佢唔覺得見得多會咁 都唔知點覆佢好
其實佢已經唔係第一次 之前已經埋怨過話我好死蠢 唔得醒目 話點解唔搞番個又醒目又夾又愛佢既人
我已經不下一次同佢講世界上冇完美既人 可能佢好醒同你好夾 但係佢偷食
其實我有時真係會諗究竟佢係真心愛我定騎牛搵馬玩厭左我而家想搵過第二個
呻完 多謝入黎睇既你

閱

哂氣啦 你唔會阻到佢俾帽你

好快就會帽已戴，佢咁講係等你有啲心理準備姐，到佢真係講分手都唔使咁心痛

利申試過

佢唔係d會出軌既人 所以都放心既

準備好帶帽未

咁係佢未遇到一個會令佢出軌既人少年，你太年輕了

仲忍到 係咪男人

就係因為你呢句 佢先會比帽你

咁同人一齊就係要有信任
我覺得有時候如果一味諗住d衰野 d衰野就真係會發生

我可以點

戴緊啦已經

樓主住唔會帶帽咪信
係中意你會同你講搵過既

好啦，祝你幸福

飛左佢啦

其實呢D女 要唔要都擺
樓主肯放心機日日陪5-6個鐘
不如溝過個啦 唔好浪費時間係臭雞身上
呢D女就算溝得返 個臭雞格都唔會有改變

日日見真係慘過死

帽